[K-POP] PRODUCE_X101討論區 (51) 全體連登製作人矛頭指向安俊英

連登第三輪1 Pick投票結果
感謝327位連登Producer參與投票

感謝1pip m絲整理及公布結果

名次 練習生 票數
1 金曜漢 56
2 李鎭赫 52
3 金宇碩 37
4 韓勝宇 25
5 金國憲 18
5 曹承衍 18
7 金施勲 16
8 宋有彬 13
9 李翰潔 12
9 具正模 12
11 金敏奎 9
— — — 連登Producer理想出道線— — —
12 金炫彬 8
13 南道賢 7
13 崔秉燦 7
15 孫東杓 6
15 黃允聖 6
17 琴東賢 5
18 Tony 4
18 崔壽桓 4
18 李真宇 4
21 李垠尚 3
22 車俊昊 2
23 李洗賑 1
23 朴宣浩 1
23 咸元進 1
26 姜賢秀 0
26 李協 0
26 姜敏喜 0
26 宋亨俊 0
26 金東玧 0
26 朱昌旭 0

頂 我見無人開自己開咗添

連登第三輪2pick投票排名
感謝327位連登producer參與投票

in 1pip we trust!

名次 練習生 票數
1 李鎭赫 103
2 金曜漢 85
3 金宇碩 74
4 韓勝宇 69
5 金國憲 34
5 曹承衍 34
7 金敏奎 32
8 金施勲 27
9 李翰潔 25
10 宋有彬 24
11 具正模 22
— — — 連登Producer理想出道線— — —
12 南道賢 19
13 金炫彬 15
14 崔秉燦 14
15 黃允聖 12
15 琴東賢 12
15 李垠尚 12
18 Tony 9
18 孫東杓 9
20 李真宇 7
21 崔壽桓 6
22 車俊昊 2
22 宋亨俊 2
22 金東玧 2
25 李洗賑 1
25 咸元進 1
25 朴宣浩 1
25 李協 1
29 姜賢秀 0
29 姜敏喜 0
29 朱昌旭 0

琴B 集氣區
生生性性一定要入到決賽直播

乖乖 不過你打錯50同我啱啱無search 到

留完名去訓覺海南米fighting

用我可愛嘈

型仔偉

痴線sss+代表

留個靚名

係喎
睇直播睇到眼殘

留名

帶3pick lm

喺隔黎留錯名添
金曜漢b再留名
我仲j緊UGI

我都同偉仔瞓教先啦 我愛你地

Lm

帶偉仔留名

帶埋produce系列今次最大收獲者

留名
早抖咁多位 早抖海南B

5個concept演出都唔錯, 個人覺得UGI最好, 尤其係勝宇好sharp. 其次我鍾意SSG, gay杉既表演比我想像中好~
不過我仍然覺得今季最經典既演出係Believer.

求下韓妹洗耳開眼
協仔加油

各位早抖 濕身留名

帶男朋友仔(們)留名

偉潔留名

希望海南米唔洗耕田

𠵱波𠵱波牙憲留名

基彬唔好喊

仆街終於追Po睇到我咸
好心痛 cls點播今年咁多受傷練習生
我唔望你入到11但係求下你可唔可以入到決賽
頂真係想喊

接力

只求佢兩個入決賽

慎防有人冇睇repo 其實呢度gay彬喊係仲有同壽仔say sorry話自己成日搶咗vocal嚟做 對佢唔住
佢應該有睇韓網留言 大家屌佢成日爭做主唱既話屌得細力啲佢知道架喇

好想瞓但瞓唔着 聽日仲想去睇戲

留個名就訓了

當大家睇緊直播同屌緊安俊英嘅時候。。。

我賭十萬基彬係gay

咩組合

凌晨三點之後
憲粉係時候蒲頭

雖然佢真係好熱情想做
但lullaby嗰次係人地做唔掂佢先有得做㗎喎
同埋次次都係隊友投票㗎喎

(咁宇碩夠做左3次c啦......)

摸頸
頭先睇咗做意粉。。。

好肚餓

呢個應該係安孝燮 唔係安炯燮

Yury係味諗點解唔係白真

Spagehhti係牙K

我記得金國憲藍絲/真巴係直播蒲過頭
然後又消失左想你上水

無辦法 呢啲節目太進取係會惹人唔鍾意
但明明呢個係比賽嚟 我唔明進取有乜問題
又唔係耍手段 又唔係搶 大家都光明正大競爭 有咩錯

Yury: 我對白真好專一 你走啦

憲憲已經喺我張床上面喇
大家早抖

我都有啲

帶勲b同大家講聲加油先 宜家帶勲b去訓教教豬

想食炸雞

屌你 我大笑咗 三更半夜

但係白真1pick係牙憲
咁佢地係咪可以4P

想要佢個id

好肚餓，想食埋牙K

我都係撞左先改做女朋友

想食脆香雞翼

拿 咁yury foul咗喇嘛所以佢pick牙憲

下面!

已經變咗做媽飯嘅我帶阿仔lm
Woohoo~

晚安啦絲打 休息完再睇勳b

好掛住脆香雞翼呀 我呢到冇得食！

翻黎香港之後食

睇唔明韓文
牙憲隻腳咩事呀

上網睇下韓妹有冇diu佢先

白真同基彬一齊lullaby

佢真係好搞笑

應該係話佢腳傷太勁 要就住就住跳

刺激到隻腳 所以個step跳唔到
片到見到憲爆火花之後揸住隻腳跳左兩下

牙憲 一定忍住痛跳全程

嘩屌 佢禁住隻腳一定好痛

牙憲做得好好㗎啦有時唔好死頂

夠腳打麻雀

我個心好痛呀

進取上進明明好好...
韓國人生活咁chur 韓妹做咩冇港女格

齊腳

佢兩個好似已經係soulmate嘅狀態咁 好正

之前有人P左呀K個樣落produce ig相度
有冇人有

化妝分組
牙餅出咗去示範 牙汗應該冇去運動會同呢個
所以牙碩隔離唔知係邊個

深夜推推有彬
我記得有repo話過佢真係超級大主唱
係後期修音嘅最大受害者
你一定要入到決賽呀

關係混亂

牙彬集氣！！

咸配彬 個組合咁得意嘅

貴圈真亂

韓國餃子係咪入面有冬粉個啲？

唔記得帶我美談留名
我瞓先 睇下聽日有冇緣見到大家

點解查無此汗

好似唔係? 我鍾意佢包到圓形一個好大粒個啲 通常都係蒸

晚安絲打發個靚夢要夢到美談

你都係！大家都要夢到自己嘅op

個個都move

前排啲組合都幾得意

其實佢地兩個frd架
gay彬有叫佢喊包
不過點熟就唔知 可能A班個陣

兩個都係喊包!

原來你地個個都睇我明哂啲名 我淨係認到幾個

好似係粉絲打嘅牙憲營業帖上左第一

希望啲韓妹睇到之後會投票

各位晚安了
大都要夢見自己嘅pick

mbk組同老豆組

貼返先 等大家起身有靚偉睇

呢個GIF夠我丁到星期二睇直拍

我係咪慢左十拍

屌 最後有影22 係咪X會有2個

應該係 又撚狗

一諗到打電話公佈後補 已經想問候ajy

太早醒，j咗幾次stage
訓過

金曜漢你真係愈來愈有氣場

牙性正到痴線

恭喜曜b留個名先

諗起個剪輯就唔想睇個舞台多次等直拍出算
又嬲又唔開心

站姐拍既牙性直拍 youtube果段好似private左
有露點

牙性真係性感炸彈

收視跌左0.2

呀K punch 我曹

你本身有自己既pick 咁辛苦入場會唔會轉投第二個？

早晨勲b留名
好擔心下星期

扮靚偉留名

正到

雖然淨係睇咗少少中字 好急不及待嚟放負
施勲b啊 你做得好好啊 姐姐抱

早晨
求圍爐

睇咗勁多次ugi發現牙性唱高音果陣都幾近爆火花個位
好危險呀

嚟一齊研究下我偉含住d咩

有野咩

呀偉好似得依個killing part 鏡頭

大家仲記唔記得練習室個版本
係咪唔會放

我見到都震左下
諗緊佢有冇整到

我覺得係口水多

而家放出黎都冇咩意思

未夠18歲嘅海南米ss仔仔唔好按入去

EP10 收視
Produce 101 S1 - 3.7%
Produce 101 S2 - 3.9%
PRODUCE48 - 2.6%
PRODUCEX101 - 2.3%

次次見到個收視就想鬧ajy

俊英真係好憎佢 想靠惡剪令佢上唔到第一 但我覺得咁樣反而會虐粉
屌你老母俊英我想睇曜b錄音 你係咁剪佢地走音做乜

今季真係太過集中某一堆 無下季㗎喇應該

來抱抱

抱抱 叉能打勳b

送張勲b舊照比你

用返你個名 諗吓好喇
今季收視低但音源空降都咁高 出道實賺唔少 最多咪停幾年再搞同縮短份約

呢張圖會唔會清楚啲
但係宇碩坐最尾咪咩都睇唔到

同埋碩偉性餅打亂咗 係咪又可以4p

咁坐好正

性偉坐埋一齊啊跪求鏡頭

抵死ajy

仲有Wait Wait Bring it back

點算 我笑到癲咗

我都唔會再睇下一季應該

放咗都冇乜用 截哂票

做乜事點解可以跳到縮埋一嚿

Sixc crazy

之前睇完202都話唔會再睇pd睇下宜家...

下一季對我地嚟講再細個啲?

諗到都驚

lm
真係n年冇收仔圖
為曜b破戒

重溫完202個運動會 好期待下集

我每一季完咗之後都係咁講

個樣生得成熟咪得

佢地今日錄排名？？

聽日？

今朝一醒對眼好腫

新鮮曹

鏡頭做咩唔take低啲

見上面有上班圖 以為今日

今日又係靚仔day
最近做咩成個百變怪咁
一時好醜樣一時好靚仔

連埋caption睇

呀曹真係化左妝同無化妝兩個感覺
我個人幾鍾意佢素顏 清純

今日好似仲未出中字既?

曹：我係好清新先岩

出咗

我去爬下強國網先

少年感牙曹！

清新男desu
我貫徹緊呢個名了~

好得意....

好想係直播見到你地

睇多次啲stage 法國mts組好多人都係啱啱先get到 但可能下round就冇協仔呢場個look好睇咗好多 手作仔又係進步咗勁多係stage好自然 牙周唔知係之前少part定點 對佢stage冇乜印象 但呢場又係做得幾好

手作仔染完髮啲星味出曬嚟

訓醒上黎留名

第一樣嘢就係唔該ajy 落地獄#kill#lm2#kill#lm2#kill#lm2

琴日stage好似唔見眼瞓仔係眼殘定真係無咩part俾人撚嚟撚去

係公司扮緊工

唔知係咪因為拍開戲 對住鏡頭真係好自然

帶勲b同大家講聲早晨(?)

我重睇都唔係好見到佢

重溫緊中字

Ssg入面咪有句super natural girl
第一個反應係好撚自然 嘅girl
諗諗下先知係超自然嘅girl

琴晚睇live已經比男友不滿
今日如果睇埋中字睇黎命仔都不保

要做媽媽飯

叫佢係隔離同時睇303 比佢睇日本妹

姨母飯

我而家已經係姨母飯
再下一季係咪要抱孫

Cls 唔爭氣笑左

偉仔同牙鬥巧令

會好似睇超人回來了咁

我都save咗
有張雙人版架

唔好啦掛

琴仔

呀偉個眼妝真係濃過我平時番工個妝

一齊黎重溫~~

今季好多個都好穩 碩漢喊虛尚圭 其餘嘅位係回鍋肉之爭(?)

海南琴

原來牙潔唔止摑牙嘈，仲電牙嘈同摸牙嘈手仔

好鍾意人畫下內眼線，好靚

我漏咗小朋友

淨係睇到摸手仔
睇唔到邊度摑

我一開始都諗緊咩叫 超級自然的girl
睇到字幕打supernatural先知係超自然

好似上個po唔知fan cam定咩，影到佢地排一直線嗰陣太近，牙潔無為意打到牙嘈，摸手仔應該係呵返

spotify幾時先有

岩岩睇番MTS
呀協同TONY都做得好
但可惜

同後面咸b好大對比

咁拍法 曜仔塊面會急速衰老

D粉幾尺厚 呀仔停手呀

唔想AJY 再拍505喇 心很累

跆拳道化妝手法

我都覺得TONY幾好 不過應該都係

我琴日已經忍唔住課apple music

我用YouTube轉做mp3放左入電話

I blend like I am angry at my skin

IDEM做得好

連個歌名都冇cut走到

又處刑牙喊

好麻煩
我岩岩想比幾蚊蘋果
但佢得返普通58蚊plan

又咸喊不分

安棄組

其實唔係既 丹個陣one pick都唔係特別多 路人票多啲

就算係炮灰組都唔洗咁呀

我以為你話呢張

拿我今次無笑咸b個樣架 只係想講佢拍得好溫柔唔似前面個直男咁

丹本身頭兩次直拍都爆啦

曜b個樣好不安

我岩岩先發現
大家個頭帶上面都有牙餅

今次幾時錄排位？

原來牙潔嗰件唔係爛衫嚟，人地本身好正常

大家揀邊個小朋友

呀咸今次PG舞台個LOOK幾好睇呀

牙潔係咪專登剪爛
呢排興爛身爛勢

海南

右下

海南米

嘩ssg組無人權

其實我一直都覺得佢ok
但啲鏡頭成日cue到佢同曜b
望落就有對比

我好似見過有人話佢著到爛

海南米啦緊係

係，佢特登咁做，中二病牙潔

最下兩個

牙虛同海南米

星船贊助由代表到導師到練習生到佈置

海南雞飯

咦大家犯規 揀咁多個 廢票！

睇多次live搵到佢喇
佢得3句
oh no no no
더더더
tic toc

牙虛係無辜架 得佢無故事線

虛

順便幫宇宙少女宣傳埋 計劃通

安棄之子

之前佢believer唔係爆左上去
woolim真係好大機會全軍覆沒

我覺得牙性性感過baekho

好黑

麻煩呀K解釋下點解要咁做

如果去出道 唔洗耕田 應該可以白啲

笑死 想睇move組跳一次

兩種唔同性感
白虎係剛陽D 呀性陰柔D
呀性果隻SEXY係你想同佢

因為中二病發作

是但一個都ok啦

我覺得白虎係粗獷型man嘅性感
牙性係介乎妖艷同man之間個種禁欲嘅性感

咸喊不了

牙性係真色氣

牙憲會唔會跳一半接受唔到跑返後台

他只是個孩子呀

禁欲系韓勝宇

呀性係淫嗰種

原來同一件衫嚟
中二病發作

東pyo 海南 揀邊個好

又係starship

最嬲係紅毛成段唔知做緊乜都高票過牙性 上次twit又係 企係到已經拎高票

佢現場死忠多呀嘛
牙性今次應該吸到唔少粉 希望決賽沖到上高位

嘩嘩嘩 原來咁ok

唔係講笑 呢下我打咗個冷震

好想佢因為呢場上到c位出道 會唔會太貪心

得意到震？

頂 係地鐵笑出聲

個團未解散佢就要當兵

睇到SSG大比數包尾之後當堂無心機睇落去

雖然同咸和解咗 但仲未接受到佢係咁扮可愛
下次都係pasu咁正正常常好喇

我睇好佢架
我303都有睇好采源
佢地可唔可以拎同一個劇本

我覺得呢兩張無咩野
牙喊扮Q我就真係接受唔到 雖然佢跳舞ok

眼訓仔同協仔啱啱先有啲印象就可能要走

好cute

好撚激動！我終於開到新acc

Welcome 唔知甩p要幾耐呢

你係借男朋友acc嘅絲打？

扮可愛冇問題 唔好姣就得姣真係接受唔到

果然係辣炒豬肉

佢唔係安棄，係安恨啊

琴仔已經做得好好啦
希望你入到決賽

其實真係冇野 個樣好正常 個wink佢似扮型多過扮可愛

雖然咁樣好似都係最好睇

夏樹？

我都想佢冇入過頭11 最後都出到

真係唔想再見到佢有呢個表情
仲要係眼濕濕咁

我個心真係好痛......

有我地錫住 亞偉點會傷心呢

雖然我唔係pick 佢 但係睇完都覺得佢鏡頭好少 舞台又無咩大頭 打招呼拉票都無鏡頭 好慘
低配L次次都有故事：唱得唔好 舞台唔同曬

woollim未課金比埋晒啲垃圾鏡頭

心痛我奴

三萬蚊

我都想甩p

我個心碎咗

你條女 雞嚟架

安棄組
啲魚已經核突 剪輯hea 故事最短
點解要咁對佢地

貼多啲得意偉仔
cheerup下大家

加送膠嘈跳cheerup

拿公道啲 牙汗係初評級同mama做主線 牙車呢兩round就冇鏡頭 牙車就me after you做主線加ugi有鏡頭 牙汗呢兩round就冇乜 佢兩個都係有過故事但唔係次次有故事喎

好似會係香港補習社見到嘅細路

成張相好有以前啲錄音帶封面feel

瞓教同溫流又一齊佢地每次一齊就會第一時間拖手

兩個都半隱形架啦舞台上面
別分得那麼細 一家人
邊個有鏡頭都好啦 屎忽安出名亂剪~

屋企樓下就係補習社
但冇見過啲細路個樣好似佢咁精乖

90幾其實好多never頭一二嘅佑鎮mh都只係90幾票

J 完之後唔投
呀性比人成千人視姦完但90幾個人有找數

但係我覺得呢張相好似我表弟

你表弟未來就係藍毛毛

啱啊

笑死我

應該唔會成功變藍毛毛

你表弟大個左可能好似勳B咁靚仔

好忙 要幫4個應援

woollim

想識你表弟

好得意

夏樹
見到你個名我又諗黃色野

其實我一直都覺得佢勁cute 個人好似軟淋淋咁

ssg家屬要圍爐取暖

敏緒個feel好純好無害咁好想保護佢

想死 跌埋出榜

另外個仔冇出嚟嘅
cut咗油赫真係太好喇

繼續開放ssg家屬圍爐區
需要營火就燒ajy
希望佢地留多一個得一個
無論點 6個人都要出人頭地

俊英有無講今次有無得上M COUNTDOWN
希望全部人都有份

牙號

ssg melon實時唔係66咩

咁講好似有啲掃興
我係覺得幾正嘅，但冇J到

大家食左飯未呀

係咩我無fact check到
啱啱見到有巴絲po左張圖跌左出榜

包尾我就預左 但真係無諗過大比數
好虐

希望大家唔好燈

估唔到PG會超左MOVE

今日嘅牙汗

新鮮琴仔

我努力緊刷緊

Sor冇講清楚 果張係日榜實時仲係入榜嘅

俊英已經狂比鏡頭gay彬
但佢舞台次次都係低人氣組

發現佢成日都著呢對鞋

已經截咗投票啦？

好仆街

睇返 初c套衫同其他人都差唔多 明明其他歌c套衫都會突出少少 好慘呀屌

邊條變態..
依d真係祝佢成世追星無rp

無嘢嘛 洗唔洗咁呀

我意思係整走海南米memo堆anti

啲人真係好仆街

邊個比綠帽佢戴

真
係禁欲feel
令到人好想了解了解佢

我op又嚟啦

起碼成功吸到我

推得早過主人真係唔好意思
亞偉都嚟啦

其實係咪m巾袋？

ssg 6個都係叻仔黎
歌好聽舞好睇氣氛好實力好
係得ajy同韓妹盲撚哂唔識欣賞你哋
無論你哋之後去到邊都一定繼續支持你哋

其實如果ajy剪好咗 我相信唔會令人感到意外

尋日係地鐵站引起騷亂嘅校服琴

到而家都唔明點解佢會揀WANNA ONE果首

尊重呢

海南米見到一定好唔開心...

佢應該已經當咗出街袋 可能攞嚟裝尿袋紙巾銀包 所以咁滿

唔鍾意咪唔理佢嘅燈箱囉，啲anti真係心理變態

期待下琴b嘅2p1p希望韓妹俾啲力

真係要學大陸妹講，請佢原地爆炸

佢應該嚇親 經理人哥哥個表情10分!

補返拍亞偉大脾gif

愈黎愈靚仔 著校服好有少年感

真係唔知 明明佢把聲係偏balled
第一次都話人地揀 自己無選擇權
第三次就係投票 被人踢
但position係自己揀 主動權喺自己度
明明佢個排名揀position個陣一定揀到paul kim 咁就唔使睇大陸仔

真係命運嚟 鬼叫佢自己揀錯歌

雖然好想勲B入到決賽但又唔敢抱太大期望
已經覺得 基彬同琴B入決賽當贏左
仲有牙姜原本以為佢係好有實力但冇咩個人魅力嗰種 但原來佢性格好正 最努力練習生佢pick自己 同埋佢同壽仔講同基彬爭主唱等基彬佢入隊嗰度好奸好腹黑 唸埋劇本好正 只係冇鏡頭show出黎 佢仲有個好好既爸爸
雖然個個仔都好好 但今次真係可能係牙姜最後一次機會

牙餅同牙偉愈來愈親密
諗起如果牙餅係拍牙憲 牙憲應該接受唔到

佢今集唱universe galaxy俾到驚喜我
之前都唔知佢唱歌咁好

ssg越聽越好聽
最驚團滅

我上個月已經想改依個名 之後發現俾人改咗

尾音處理得好好，真係對姜嘅唱功眼前一亮

我突然發現依家流傳緊偉gif 有七成都係食緊嘢

因為佢個樣真係好得意
好似松鼠

電話要開個倉鼠偉嘅file

琴b 一至兩年前既匿名問答箱

留番個名先

上個po爆咗參與唔到討論
我反而覺得係牙碩自己睇返節目唔gur自己集集都俾ajy針
還掂自己點都有位俾佢入不如唔好咁小心算 跟住就開放自我想講咩就講咩

清新性留名

我認我第一集果時真係好憎初C 但而家覺得佢愈來愈得意 唔怪得牙性咁錫佢 希望初C同爸爸可以一齊出道

其實佢越咁我中意我相信其他人都係咁

【熱帖翻譯】190706 小琴相關pann熱議

「琴東賢是充滿人性美的十代孩子呢」

有無人同我一樣唔想要個X位寧願比11名出算

仲有大哥其實都好好 唱跳實力都好平均
好記得佢第一場話好開心自己有第一個舞台表演
而家佢終於擁有自己第一首歌
見到呢幕我自己都好感動
因為最初幾中意大哥
但都驚韓妹嫌佢年紀大令佢二輪遊

瞓著左好可愛

琴仔
手作仔都好sweet 好錫琴仔

要睇下個X位同第11名係邊個

🙏🏻🙏🏻🙏🏻🙏🏻集氣集氣

我想x位救起初c/海南米呀

隻黃金手呢

其實今季個個講野好似都已經小心咗？
上季鍍我成日串個節目 個下睇到我真係好爽 好鍾意佢

隻手套太肉酸

希望大哥做返演員之後會紅過以前
另外希望壽恆將來可以出道
大家都加油

法國牙斗好鐘意著d可以突顯自己既褲

我都想講

其實牙憲都係講咗一句姐而且我個人覺得嗰句冇乜嘢

好心痛 啲anti好變態好恐怖

牙性留名

我賭十蚊牙性個個出左之後一定上頭十

佢girls girls girls開頭我已經好鍾意佢把聲

我應該會睇左各一次之後
再將呀性呀曹曜B再LOOP多10次

我尋晚已經j咗好多次 快啲出直拍啦

救命 牙憲呢個咩手勢

呢個look好殺食

邊個搞鳩我我同佢死過

可以叫金曜漢嘅SP

尋晚我睇牙性嘅感受

牙性果然係性感專家
右邊小朋友摸完頸隻手即刻落去
但牙性隻手要喺心口度溫柔地遊走
佢一定成日望住塊鏡練習
務求要淫到出唔到街

係喎真係搭住咗

仲要牙餅隻手喺偉仔大脾內側

好可愛

好中意牙潔呢個look呀好好睇勁襯佢

如果唔係牙偉擋住，應該可以上啲

[member]

人哋去剪牛仔褲 佢剪件衫做乜

班人真係痴撚曬線

我唔想答嗰個動詞

訓醒又要祝삐약삐약雞仔餅身體健康
隻腳快啲好返

仲有牙憲同牙潔都係

仲有睇佢食野好治癒

琴晚睇直播 雖然我都唔想承認
但AJY基本上判左SSG成組死刑咁
只係希望SSG組其他人有幾多個入幾多個
SSG個表演完成好高
只係AJY成鬼日亂cut觀眾reaction
好好地一個表演都搞成咁
成組人實力好好 係國民producer冇眼光
祝願你地個個走花路

其實我本人幾欣賞大哥
做左成十年練習生都冇放棄初心
希望佢就算做唔成idol都唱下歌出下ost

AJY你係咪真係咁中意搞養成
我有預感最後出道組會主唱又冇 主舞又冇
可能得一兩個實力派入到
充斥一堆門面同靠劇本/人設上位嘅人
AJY你落地獄啦！

臨時決定今晚去睇你個名
想自己開心返D

我睇嘅時候都心諗佢做乜鳩

嘩勁黑心 牙偉射死佢哋

今次final 都唔知會唔會好似48咁 唔洗自己編舞

呢個組合真係好養眼

What's up?

好打耳

Naver民調(3701人參與)
我真係好灰

做到嚟呢到真係唔會預入到主舞架啦
ajy唔肯棒dance,搞到個主道組唔知想點
其實我知ajy肯棒下主唱,但冇呢個運氣都冇辦法
我又覺得應該有4，5個有實力既入到
都係個句，韓國人自己揀出嚟既團自己承受返
明明其他國家好多人都讚SSG,係韓國唔識欣賞

你咁讚我會怕醜架

但係牙嘈
韓妹繼續open your eyes

等老母我買返對魔術貼鞋俾你啦

紅毛真係高票 韓妹好撐

牙憲 大耳估唔到海南米都咁低

牙雞好注目

佢如果get到既應該係神顏黎
之前我睇直播播緊表演呀妹睇左一眼話紅毛成組最靚仔

雖然話31個人都唔話唔鍾意邊個
但都唔想keep住高位嘅無啦啦跌走哂

Music works真係好窮㗎
一個日日著白色 一個日日著黑色

初c除咗70% stage time有得keep住企前面 無一忽似c 牙虛真係好多part 其次牙熙

後面仲有隻snoopy呀

睇緊豆瓣
有個post講韓妹終於牙性開眼
有個留言話：可愛在性感面前一文不值
好同意點算，雖然有啲偏激

你呀妹係咪都覺得油赫同用陳好靚仔

絲打你又誇張得滯嘅

紅毛點都唔係樣衰
唔會係油赫同用陳Level

其實紅毛毛個樣
係好靚仔，同埋普通兩者之間揀啫
點解會用樣衰嚟形容佢
之前仲有人話佢噁心

啱啱又去睇返202never真係好經典好好睇

我同你同步

我係見到金敏圭.巴先想問佢呀妹係咪同佢一樣口味
我自己覺得紅毛素顏真係唔ok 化左妝就普通樣

原來係金敏圭.巴個名出事但係我覺得紅毛毛素顏同化妝冇咩分別喎 佢啲妝都唔算濃

着恤衫拎住個柴犬袋好搞笑

我覺得佢雞仔來講，實力唔錯
再練多幾年應該有作為

final係咪22人入呢
下集out 9個？

落左妝面好黃好殘咁
可能練習太辛苦掛

其實真係 個陣oh little girl都係得第三

Ajy應該估唔到今季玩育成咁多雞仔就出曬事
理性啲以節目嚟講ajy今季一開始就一個回鍋肉都唔可收入嚟 搞到依家咁大紛爭

佢地真係好辛苦
個個都瘦曬 除咗牙潔

佢性格都唔錯啦，肯默默努力，老師同俾人foul咗嘅練習生都話佢成日都最尾一個離開練習室

一係就唔好收咁多回鍋肉入咗坑先發現係不歸路

終於睇哂中字

應該話唔好整5年約先岩 咁D公司應該會捨得放有料既過來

我依家愈睇愈覺得我op好有center相 去到邊都咁突出 又幾時都笑笑口唔會俾ajy惡剪

最後個張 我pick牙柴算

佢應該本身諗住5年約可以cap多啲水 唔洗咁解散得咁快？但而家成件事錯晒 呢季啲實力太懸殊 一係就太新 一係就回鍋 唔係話雞仔練習生唔好 佢哋都好有潛力 真心希望佢下季唔好再玩呢啲啦 ajy都要比佢伯母抖下啦

啲人真係好賤格

殘體慎入

良心發現就好啦 唔好再拎走

上次佢地四個一齊出街已經迫爆地鐵站再加埋牙碩真係唔知會點

兜野好似好慘咁

好有果啲咩三餸飯嘅感覺

可能會 識編舞果幾個未必過到下一round

Line distribution

宇碩高清圖

其實有實力而出道機會比較大係得某幾個回鍋
但我又覺得AJY最後頂多比兩三個回鍋入到
所以最終出道組係咩配置 我真係唔敢想像

琴晚AJY放棄成組SSG都算
我最估唔到佢連初C都放棄
到而家 我都唔期望有咩反轉 感覺大局而成

餅次次都勁少
3girls都係得4,5句

不過餅尋日憑住嗰3秒高音爆左上熱搜

甜品係咩味？

以依家呢個票數 有福利票真係幫到好多

唔洗指都分都

識貨
不枉我日日係度推我op
洗腦成功

應該可以入哂出道圈~~

唔知點解硬係覺得2pick咸會入唔到頭20

再睇翻move個stage
個個好掌握到個台個氣氛同啲鏡頭
果然食過下夜粥 係唔同啲

好想成團出得曬

得佢地兩個？無其他frd？

我都想成團都成功 全部人走花路 好卑微嘅願望 但我認真睇多次都係等直拍 每一組啲鏡頭都好亂 睇到好暈

釋放娜娜

今日本身想去get同款 拎黎聞覺得陣味有啲恐怖

仲有1個鐘收工 上嚟推下po先

男友視點

好能sweet

佢個句真係好聽

11出道位cut off我明
但21係咩玩法 分兩首歌又唔平均

myteen兩個我地返屋企啦

依波依波 敏熙覺得自己唔襯可愛風 反而令我覺得佢好可愛

佢地只不過係一齊做....

朋友啫

個舞台覺得佢同牙虛最好睇

佢係咪仲未知道自己好靚仔？咁冇自信嘅

好攰既牙熙

餅餅好打得

所以有香味嘅野
我多數都唔get同款
男人鐘意嘅味我多數都唔鐘意

其實俾多啲鏡頭初c大家應該會睇到佢最啱首歌
牙虛變到好有活力好正

原來佢有 我誤會左佢人氣

Why not both

個廣告牌一定好油

點解唔想講會仲存在係呢個post

想知係咩味

可能排名令佢無自信
最初1睇樣已經覺得佢好靚仔
但成個節目好似消失左咁 去到呢度終於有返d鏡頭
佢同牙虛都跳得有清爽又可愛既感覺

一定好得意

係公海post見到 太衝擊

已經忘記左佢存在

係咪自己整

我出門口啦

終於 啲人好似就入場
ching住邊

ok 明晒 生日都同佢過 呢個關係非比尋常

計‘咻’咗幾多次果part好搞笑
Btw個韓妹仲剪得好過ajy

佢已經成功搞到我唔想追落去

PG望落個個都好少年好清爽
唔會膩 想睇多次唔chok嘅舞台

話説初C如果件衫可以再突顯少少就好
由其佢本身鏡頭唔算多 特別啲更加feel到佢係C
睇完個舞台我覺得starship似啲 有啲可惜

佢覺得自己個樣好惡呀嘛

啱呀 我就係講緊呢條片
咁睇好正 仲可以瘋狂睇牙碩嘅素顏

仲可以瘋狂屌柒ajy

但佢咁剪只會令我更驚歎牙碩個樣係咁打得

啱啱又又又重溫多一次啲stage 法國牙潔把聲好正沙沙地？好襯move好鍾意佢啲part 牙熙大哥唱歌把聲又幾好聽 每次睇都有新發現

而家想追嘅唯一原因係op仲係度
想陪佢行埋去

睇Little Big Moment新嘢!!

東玧

手作&協仔

初C

站姐換咗bgm就更qq 昇華咗

其實初c好慘，仲要好乖仔，佢好想賺多啲錢俾爸爸媽媽令佢地唔咁辛苦
真係攰到連kpop都唔想追

沙沙地好性感

問題係男朋友聞完都話頭暈暈仲要三百幾蚊

一支洗頭水 唔岩用就心痛

希望佢可以X入到

偏向薄荷味

X位依家咁睇真係好想留俾初c/海南米

好撚sweet啊
諗起佢地互相幫對方揀頭飾

好正 將導師wow牙性嗰幕放左落牙斗到

好sexy

其實牙潔真係好正㗎性格好又跳舞好睇 唱歌把聲完全係我中意嘅style 雖然佢個勢係升緊 但硬係好擔心佢同埋牙潔早日康復 附潔圖

loveshot個時係覺得牙潔把聲同原曲都幾襯 但move把聲真係好正

我都係嗰陣比佢把聲吸引咗真係勁正 好man

睇得開心啲

我附近啲人對住個mv拍片 jm9

係架，仲會全場大合唱

我都係睇move愛上咗牙潔把聲

合唱都ok 揀下應援咁 拍mv做乜野 youtube冇得睇咩

你就好啦有得去睇gay彬壽仔牙嘈同牙性

load咗一陣

仲有得睇紅毛毛

海南米加油

雖然佢通常唱低音，但我覺得應該開發到高音域

TU嗰陣已經覺得佢好正

仲有大耳

All day

load左陣

我都覺呀佢其實都好全能好中意佢

小朋友細個好得意！！！！！！

開心大家都愛牙潔

佢個樣冇變過

牙潔係大家嘅

好嘅大家嘅牙潔

超巿

一罐罐嗰d

又有燈牌比人畫花左

大家齊齊欣賞牙潔

宇碩？
唔準再欺凌佢呀

細個再圓碌碌啲好得意

叫我?
居然有人po小朋友 病母倍感恩惠

好得意啊我心又融化啦 好想買好多好多零食畀佢食

之前我想整到一search牙K會出牙潔，想牙潔再多啲人識
但我仲需要努力，等得閒先用lihkg搞到google放牙潔落牙K嘅搜尋結果

好想搣下佢個臉豬登

貓耳好有情侶裝嘅味道

Love shot第一句

原來你有咁嘅企圖都算係令多人識咗牙潔嘅 辛苦晒姜巴

我見到超市仲想問你邊間好啲

又要出動呢張經典圖
三年之間極速進化

以前係一個可愛的肥仔

今年年頭明明仲係咁嘅樣

依家已經變咗做

好想知佢食咩大 點解咁靚仔

金宇碩經歷咗兩次嘅野，我唔想佢經歷埋第三次

因爲牙K fans應該都會鍾意潔潔嘅type我想牙潔喺香港都可以吸多啲fans

原來上季直拍係星期日放

丞你貴言

聽日有得j直拍

牙潔愛你我已經決定牙潔去到邊我都要支持佢㗎啦

同意

係就好啦

成年男人嘅魅力同可愛弟弟係兩回事 嗰種打開新世界大門嘅感覺係可愛俾唔到嘅

數字絲你先飢渴

我肌渴會飲水

你應該係成個post入面最飢渴嘅女人

wa diu 邊個咁黑心啊叫牙碩死開

你睇下牙性系列會員先啦
我唔想教壞大家啦 明明我平時好sweet陪大家傾計又cheer up大家 我希望大家記得我係好warm

曜b係可愛同性感都得

我覺得佢係啱啱變大個仔嗰種feel 好正
有冇人明我講咩

我明

小朋友唔好理咩味啦 總之就好味

呢個正

係呢個樣 差d想問佢阿媽有冇興趣幫仔仔揾補習老師

我真係好鍾意佢依個反差
著住sexy boy嘅衫但係又係傻仔黎

仲可以係清純學長

點算啊 日日夜夜j都唔夠 Sor 好似有啲長又洗版

邊個仔有yescard咁巴閉

李老師 好奇李老師再後生d係咩樣！

牙F

牙性根本通殺所有巴絲

上次比鬼嚇嗰集真係以為係李老師黎 仲諗緊做咩咁大膽連老師都玩

佢成日怕羞笑勁得意
我對台下可愛台上性感既仔真係無抵抗力

我暫時見過最撚淫蕩嘅絲

我都想知佢後生係咪好似金曜漢

你冇見過咩？

404搵唔到

我都係啊啊啊啊啊啊啊

仲要又唱得又rap得又跳得

牙喊同牙汗？

之前見到有曜B禮物

好耐無抽過yescard 企係前面都驚比人笑

好想睇返以前yes雜誌

我之前中勁多9%啊

上一期有曜b 5R相換
yes卡完全係我小學回憶 一放學就衝去扭

成個星期個腦都係呀性幾時先出直拍